自己一嗰睇毒啲 定 兩嗰麻甩佬睇毒啲？

前者正皮 後者負皮

自己一個佬睇毒啲

岩

兩個佬去
一路睇一路互摸jj

唉 咁我R人陪我睇

梳囉 無朋友嘛

唔會啦 我鐘意女仔的

我都會自己睇 但唔會係呢d戲咯

自己睇戲我都會 但我未試過一嗰人睇校園青春

睇戲一定要自己睇

呢幾日收工去睇

想同日本妹睇

純粹想為あすか而睇

想睇日本妹

睇女主腳咋我